接畜生？

我地要等畜生放工，等佢地放低哂啲gear就打柒班畜生。

所以有冇人知今晚咁大批畜生放工，會係咩形式散。
佢會留係狗竇到天光先走？ 定按排港鐵送佢地走 定點？

Btw若然有落單狗 ，一定要圍佢，然後踩斷佢哋嘅手指。
咁樣下次出黎先見唔翻佢地。 唔係嘅話佢地嘅仇恨會發洩係下一次度。 踩唔斷都一定拗斷佢哋手臂或者手指。所以一係唔好正面交鋒，一係就做適當嘅傷害 要有目的。

最後 如果要有政治宣洩，我地油黑果粒大星就可以了 唔好做多左 因為敵人從來得一個 由以前到依家都最鍾意搞內戰分化嘅政黨——共匪。

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳